礦工我屌你老母

想買張3070啫，俾你班仆街搞到貴哂

我張5600xt 頂唔緊啦

前嗰幾日飛馬好似有貨，不過依家又無了

我屌啦6千蚊張

痴撚線我張野有人3000收

問題係放完你有無得用啫
放完用返炒價買卡條數咪係返到

啱呀，賣完都係要嘔多四千on99

萬用金句

要食炒價換卡不如自己都用舊卡掘埋一份

想打下機啫

好彩張gtx1060仲行得走得

啱呀，好彩張5600xt 都叫生性，2k gaming 平均都有80fps 嘅，捱住先

而家啲人痴撚線4000幾蚊賣5700xt
用一年半賣返出嚟仲有1000蚊賺

啲人而家癲到1660ti 都掃哂依家先來切機打機嗰啲人真係慘到仆街

geforce now

遲d出rtx3050,呢張應該唔會攞嚟掘礦呱

攞去掘礦都有廿幾三十蚊日

計埋電費

仲要係計香港最貴個價

講完即壞

早知當初買5700xt 至少仲可以再戰幾年，屌你5600xt 得6gb vram ，遇着啲優化差少少嘅game根本唔使玩，5700xt 2k gaming 仲可以多40fps用5600xt 玩2k 真係臨界到仆街

1660TI都掃咁癲

食炒

真心你可以打電話問吓嗰次我問仲有咩卡佢話得返1060

見到個vram 唔想買

If you can’t beat them, join them
6gb ram夠掘礦
一齊掘啦

我2080 8gb vram玩cyberpunk 2k開rt+dlss有時都爆
我覺得起碼要學3060咁12gb先夠
仲有PC顯示卡唔好買AMD la
Nvidia d技術真係好好多

Nvidia冇貨賣關礦工撚事
又話$499鎂 點知張張都56千

你睇下大陸班礦工係點樣買顯卡先幾百張幾百張咁買，nvidia 拍馬都出唔切啦

買AMD係真係貪佢平過nvidia，5600xt 叫做可以同2060ti 鬥下不過穩定性呢啲嘢真係nvidia好好多

張張五六千真係吹脹

你睇下30系幾時出 再睇下bitcoin幾時升先啦
唔通bitcoin升之前你就可以買到?

一日bitcoin 唔跌，一日都唔使買顯卡

5600xt都咁好價
搞到我都想放

我張1060 之前被隻仆街cyberpunk chur到壞壞地

利申：game已del

好彩冇買，睇吓人哋玩算數

大把人收

3060ti一出果陣bitcoin都未升
大部份都正價緊
ventus 2x賣3399

我都費事講

貴，從來不是佢嘅錯，係你嘅錯

一睇就知點解冇貨

而家3070均價幾多？

6000起跳

屋村樓下間鋪有張3070
$5599 比我買咗

早半年砌機$4000出張2070s，過幾個月見30系又勁又平真係好撚後悔咁早砌
而家見過friend訂極都未有卡又炒貴晒，掉轉覺得好彩有一早砌定機

食炒價掘埋一份

邊度

而家挖eth仲要唔係好似早兩年咁100%full load張卡易整壞卡

係長期50~60%咁挖 剩係食vram
就算touchwood挖壞左都好易rma，到時礦難班礦佬仲可以原價出返張卡回血

最後一張
買完轉手賣返出去

仲有張2060現貨 三千幾

你真係唔識架喎

2060 3000幾就食屎先啦寧願等3060 T I

5599宜家呢個時勢又真係幾抵嘅但我都係等原價算數 希望張5600 X T生生性性

仲貴過新貨價?

買notebook算喇

前排食炒接近2皮野入左msi張3090
唔想等 直接攻頂開心遊玩中

等到暑假都未必有

Btw6999入左3080
有啲肉赤

係呀，我當時2400買

如果依家想打機嘅friend我都會叫佢買notebook，但屌你班礦工而家連notebook都掃埋

咁你遲到11月砌
3070個時有現貨買,最平仲去到4299

睇得出升緊先買
好似你哩啲on9仔玩投資食得屎啦

之前換咗4K moon 諗住等3070出就換 最後等到而家

利申: 970

我10月想換機諗住等amd +30系notebook
依家一有貨就比人掃哂買唔撚到

乜撚都比班仆街炒貴晒

好撚on9 galax張3080 都比人賣成皮野 仲要真係有on9要

BTC咁升法, 等到4080都未必正價買到卡

錯！係等到4080嗰陣返掘礦撚又會標番出嚟得返20系列俾你買，如此類推

970行4k有冇30fps

之前睇過一段片就係講啲人掘礦，條友其中一個櫃就係擺滿晒30系列notebook三角形咁棟哂喺度

我都係

不過我係950頂住先

兩皮

頂唔頂到㗎，起碼要頂多幾個月wor

cls 好彩上年買左 個陣先4000幾

只玩戰略game之前買咗啲3A大作封緊塵

如果而家見到4000幾我實狗衝

有

cities skylines